林志偉表示殺死伊朗蘇萊馬尼係嚴重刑事罪行，承諾有違必拉

我契細佬林志偉，今年14歲，今朝同我喺瓦居諾酒樓飲茶時，咁樣講